無黃格既十字路口，可以停車？

綠燈開車，發現前面塞車，唔夠過
咁我可以停係無黃格既十字路口中間？
定係唔開車住，睇清楚過唔過到先開車？

依家啲撚樣黃格都照停更何況無格

D 車唔夠位轉一定boot 你可以

斑馬線 黃格都係咁 怕乜

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

我考車嘛

考車一定要冇車，順暢先過

原則上應該可以
但係實際上師傅應該會叫你唔好停入去 留d位比人轉
又可以加印象分
利申學神

但如果夠位又會比人考官話太遲起步，個十字路口幾大，仲要上斜，應該要等3-5秒先知夠唔夠位

問下師傅去盡佢定唔去好
如果唔去嘅點睇夠唔夠位 正常佢會清楚
試過右轉衝黃 點知出到去條線塞左幾秒 架車係路中心
佢屌鳩我咁樣塞住其他線 好易比考官屌

其實個燈位有無咩時機？
例如你綠燈之後隔幾耐前面會綠燈埋
記下燈位

光復上水7月13號

有無google map 圖？

有時你覺得方便左對方，而考官可能覺得你唔識停岩既位置

呢d問題都問得出你都係唔好渣車好過

前面個燈位好耐先綠燈一次，仲要過得幾架，結果就倒灌落黎

圍乪街

呢個位直行上斜，平時就係咁樣勁多車

梗係可以啦

最後武士
無乜車，係多唔要命廢老，早過考官dup